其實彩虹係咪廢老集中營？

晚晚到10點我都會嗌 光復香港 時代革命
但係每次都冇人應我
有冇住彩虹嘅巴絲一齊10點嗌
眼見黃大仙 慈雲山真係好勁

舊屋村， 票倉

係

慈雲山晚晚都叫得好大聲

真！！彩虹冇！

今晚準備落去播歌
你都加油

你食屎啦

有啊有啊

巴打嗌得好大聲好想同你相認！

晚晚都聽到巴打你嗌
好撚嘈

頭先好似聽到巴打你把聲
好宏偉and有中氣

巴打頭先係咪都有嗌？
好似又聽到你把聲